六合彩中咗頭獎派錢

每人俾一個數字我
我用頭六個買六合彩
中咗派俾俾數字我嘅嗰六條友

16

no.1

24

37

no.2

44

no.3

no.4

40

no.5

33

no.6

各位下期請早

7

祝贏

69

28

祝中